邊個屋苑望出去嘅景最靚？

靚景樓就買唔起，望下都好
歡迎各位巴絲開心分享靚景
小心唔好自爆

南區
半山

自己上地產網睇飽佢啦

深井沿岸

浩景台，青泰苑

一定係東涌 望到機場海景/纜車既屋邨

華明

廣福邨
宏福苑

南區
公屋 華富
私樓 海怡 置富花園 薄扶林花園

睇樓網見到名鑄個景都幾震撼

公屋 將軍澳華人永遠邨

私樓 大埔寶褔山

海名軒都幾靚

... 一定係半山望維港，或者樓上名鑄望港島

上sky100望

貝沙灣
南灣

仲有貝沙灣 個海旁公園個景好正

得罪講句
半山更高都好其實都係冇無敵海景
唔係你地想像上咁開揚
利申: 舊老細住半山

都要睇下半山咩位置

最開陽嘅海景應該趙苑都數一數二
但趙苑唔知仲算唔算係南區

睇邊個半山啦
寶馬山果頭係ok
海天峰個景都無撚敵

但正常你講中西半山個景真係唔太得

你老細果橦唔開揚唔代表其他唔開揚
你拎d 堅道 羅便臣道黎講就係

大把開揚到180度啦

咁宜家人地問緊邊度最靚丫麻 又無其他限制.....

奧運海邊 九龍站個堆

香港唔會有靚景。個個人血鏝頭

名鑄

180度
有冇考慮過下面中環d 樓幾高
Even 帝景園/地利根德閣咁高個景都冇無敵海景

要講'最'的話

望中環至灣仔維港景
即係九龍站果堆

其他地區既所謂海景維港景可以收皮
話之你半山幾億都係可以收皮

名鑄要極高層先靚

其實海之戀都幾靚，有無人覺？

九龍站上蓋一定係TOP 3

如果又要方便，又要靚景，而唔係天價級別：

天后站上蓋柏景臺
前面係維園，有永久海景

貝沙灣對住南丫島三枝香，日落後個景得個黑字
中半山太密，而且太多重建，個景冇保障

平民樓呢講唔差

山區小朋友

天璽 天鑽璽

維港頌

其實半山望九龍景唔好睇，反而九龍望香港就好靚，尤其西九望向北角方向

名鑄其實太正中我又麻麻地

貝沙灣得二期四期靚，其他算吧啦😂

係咪貝沙灣？
望得夠遠可以望到成串雲都好正

名鑄

西九凱旋門

痴撚線

中西半山上到旭龢道個景好好多

似上碧瑤

夜景應該不得了

馬鞍山沿海一大堆

天璽

華景山莊

堅尼地城海邊果堆應該幾靚

好多人唔識分 Harbor view 同 Sea view。
貝沙灣只係sea view，唔值錢。
九龍站君臨果D係Harbor view，先係最正最值錢。個夜景分別好L大。仲有煙花睇。

老老寶寶維港頌近繞道會唔會好能嘈？

名鑄特色單位個特大曲面窗都好痴線
好似去左商業大廈/商場

海之戀望藍巴勒果邊要26k一呎，大單位成3000萬
同上面天后上蓋柏景臺差唔多價錢
唔算平民啦

名鑄仲要喺尖咀，真心正

我覺得天璽頂層仲靚d

exactly
烏溪沙迎海同雲海都係望死水
夜晚黑媽媽無野睇

我窮無乜想像力
塊大玻璃出面管理公司係咪會做清潔?

拋磚引玉

中維港(煙花）>東西維港(港島西，東區去到太古）>南區海

我覺得望昂船州果邊都唔差，可能我唔中意煙花景
純粹覺得南區望住個死海好悶

無圖 sor

香港應該以後冇煙花

市區海景揀柏傲灣(但臭)
遠小小就泓碧
泓碧個景係痴線，完全唔似香港

荃西唔算市區啦。。。

昂船洲即係西維港，係維港最闊嗰part，最有望海既感覺，望出去啲建築物會細粒啲，但又唔會黑蚊蚊，偏中嘅會望到九龍站尖沙咀天星小輪，偏西既會望到大橋。

地理上新界，實則住落同市區冇分別
西鐵地鐵都有，出九龍近，過海有西鐵轉東涌線
樓價都係市區價

覺得點

唔好on9
長洲梅窩架船出中環夠快, 你當唔當佢同港島無分別?

柏傲灣早排成過三萬蚊呎

依個位唔係好覺，唔係對正馬路

其實你想講咩？

繁忙時間要等幾多架地鐵先上到車去美孚
唔搭地鐵又無乜必要住柏傲海之戀

出港島緊係西鐵啦，西鐵去香港站半個鐘唔使

我意思係返工時間屯元天d人都逼爆左架車
佢地又唔會喺荃灣西落車，咁你點逼到入去搭西鐵落港島

個個post 都見到巴打打依句，你係想表達因為樓價無跌過所以要五大訴求，定係即使要五大訴求樓價都無跌過？

荃灣西多人落車喎... 唔似元朗咁上唔到，
就算唔搭西鐵都有巴士既不過

馬鞍山 77區 向海

同條女沖涼扑野睇夜景

日頭幾靚，似係外國
但缺點係死海，同埋夜晚就黑曬

幾世先住到

天匯
俯瞰港九最繁榮維港景 好屈

正中維港煙花景
飛鵝山，獅子山，大嶼山，都望晒

睇過佢個penthouse, 3000呎要5億

Mayfair, 爾巒；九龍就名鑄

*倚巒

但五大訴求好似無要求批鬥地產霸權
巴打支持五大訴求係想樓價跌？

深灣軒

貝沙灣

只可以說明呢個世界on9 多過正常人

北角柏蔚山

有樓block左個view
habour glory完勝啦

太古望住秀茂坪

個景柒到仆街

就算室外係管理公司包
室內都要請清潔公司先抹到

帝景園

lm

君臨天下

黃埔9期西南海
應該算係比較平民d嘅無敵維港景選擇

和合石

馬鞍山海濱個堆望吐露港

雲景道海天峰
不過有時真係濕到出水

靚景既單位都要成3萬蚊呎..

竟然無人講 御峰 同 曉盧
公認全港全屈既景
遠可望九龍
中可離港島
近可望馬場

一千零一間果啲當係正常價

紅磡海名軒都好正

上環寶翠園

天后栢景臺都無人講

海名軒應該係最正
個角度睇哂東西中間3面，亦最近海，跳出去就係

平平地土瓜灣 港圖灣

鄰居

海岸居